我開咗兩個白宮聯署, 關於香港問題

1. 要求白宮就每日150支那人士經單程證來港, 表達白宮對此嘅立場

眾所周知, 香港有大量社會問題都係源於源源不絕的新移民.
我知道美國政府無咩可能就此採取行動, 港共政府亦唔會因為美國政府任何行動而取消單程證計劃.
但係, 我希望透過白宮聯署向全球宣傳香港面臨嘅問題, 希望全球媒體可以更多報道香港問題.
亦希望可以令支那同港共政府因此蒙羞.

2. 要求美國國會制定一套獨立嘅香港移民計劃

呢個聯署係借鑑於1990居英權計劃.
希望美國政府意識到香港有大量願意反抗支那嘅高學識高能力人才, 並願意吸納呢班人才.
以香港人嘅知識, 能力和經驗, 作為長期對抗支那嘅新血.

希望大家願意動用曬身邊所有嘅社交媒體力量, 於11月9日之前達到10萬人聯署!!!!!!

哦

lm

趁林鄭施政報告被人圍屌之際, 求求大家每日勤力分享聯署, 將香港問題擺到去國際媒體層面

十卜

係到開post屌香港政策已經受中國完全控制
一國兩制已經名存實亡

美國係移民國家, 你同佢講啲咁既野冇咩用

btw, 照簽

push

係香港上街抗議已經失去曬意義

又白宮聯署，聯你老母咩，聯過幾多次呀，有無用呀，無用丫嘛，咁仲聯乜鳩呀，見到白宮聯署就火滾，次次又一大堆正皮又無意義咁推推推，戇鳩鳩！

屌 有撚用咩
之前簽咗幾多次啦
老美一次都冇理過啦

signed

討論移民, 又要屌人係懦夫

整白宮聯署想爭取媒體注意, 又要屌無用

好似你咁日日縮係屋企飲奶打飛機就最有用最有意義啦, 屌你老尾

對美國有咩好處先

覺得第二個冇乜可能，不過都簽咗支持下

有撚閪媒體報咩，簽個名就有用呀？

重申一次：見到白宮聯署就火滾，美國有撚理過你一次呀？

26 個正評

1 SIGNED

啱啊, 等緊你高見點樣去抗爭

連登仔不嬲得啖笑

呢個post幾個人話自己簽左

點解我淨係見到一個

要email confirm埋先算sign左

唔係想潑鳩人冷水 但白宮聯署真係無鳩用 次次就一堆人簽簽簽正皮正皮推推推 以為好有希望 醒下啦！

佢有時short short地

我有時見23個,有時又係見到1個
可能過多陣個system load下會穩定d

我唔否認呢個行為無咩希望, 但網上簽個名分享下用得你幾多時間?
如果你都提出唔到有用建議, 你都係收皮吧啦

同埋係咪CD?唔可連簽兩個

有cool down

好似次次發咩白宮聯署都例牌有人講咩好過唔做

1 sign = 1 pray😭🙏🏼

Done

就係因為你呢挺傻鳩 見一次白宮聯署就狙擊一次

簽個名晒你幾多時間都up得出？仲要分享下添？

懵撚左呀？

In the past 20 years, over 150 million Chinese migrants have entered Hong Kong.

1.5億人?

你吠咁耐, 我都係未見到你有咩更好嘅實質建議
你最有用之處應該係幫手推呢個post, 呢方面係抵讚嘅

shit

同啲廢老去拜神有咩分別
拜個神用得你幾多時間？
可能有希望呢

白宮聯署一早玩膠晒啦，我就選擇做少啲柒事當幫忙啦

Email confirm 唔到 ？

畀個like啫 唔使咁啊

唯有由佢, 扮睇唔到

覺得你呢兩個聯處都有少少離題or錯方向，怕即使夠10萬人簽，都唔夠理據讓美國去出聲甚至關注
而且有啲矛盾，呢邊廂屌緊150人，個邊就話去移民

Btw都會支持下簽個名

白宮聯署得罪講句 仲廢過d普通本地聯署請願
普通聯署都仲話有政府代表收信 本地傳媒會報兩句
白宮聯署真係得啖笑

Push

推

我都有諗過有d矛盾
不過諗落共同之處係兩個petition都係以中國係敵人為前提
而且兩個petitions分別有唔同作用, 第1個petition係為增加媒體討論香港人係非常關注中國移民, 而第2個petition係真心想美國考慮容許更多香港人以打擊中國為目標而加入美國

呢到好多傻鳩學生哥，真係以為老美係正義者，講利益架咋呢個世界

一講美國點點點，就好撚多正皮，同人民日報一樣，打晒飛機。幻想一兩個小動作就可以收中國皮

敵人的敵人就是朋友

你俾到咩著數美國

支持

唔好咁直接啦 比啲性幻想學生得唔得

已簽 支持

睇完真係笑到打冷震
識你老鼠咩憑咩幫你

雖然咁樣作用唔係大
不過可以見到有幾多人真係為香港岀聲

仲好過淨係識話 呢d無撚用etc既人
連少少野都唔做既垃圾不如死撚左佢啦
支持巴打 真心想為香港好既人

Lm

支持支持，樓主好波

打個飛機都唔得
唔好咁專制啦

第二條叫人收難民仲好笑過之前叫人取消關係法

樓主做實事 好波

推一推 理得佢打唔打飛機 總之10萬人佢就要回應

首先要有咁多簽名

咁少人簽....

要人幫你 最少都要出句聲!!
人地幫唔幫我唔知 但我地好需要更多既支援!!

Signed both

點扮

之前試過夠人啦，有鬼回應咩

The number of Chinese migrants entering Hong Kong via one-way permit has been creating huge pressure on Hong Kong's social resrouces.

In the past 20 years, over 150 million Chinese migrants have entered Hong Kong. It is expected that the figures will double within 20 years from now on.

The one-way permit scheme is a conspiracy by the PRC government with an aim to dilute the voice of the Hong Kong citizens on social issues including but not limited to public expenditure, political structure and democracy reform.

Following the sharp increase in numbers of Chinese citizens in population of Hong Kong, the US citizens and enterprises doing businesses in Hong Kong will also face severe political intervention by the PRC government.

Mr. President, please take a strong stance against China!

俾咗我啲prof睇 佢話會幫吓手 唔知之後會點但起碼叫幫過吓手
利申 美帝巴

冇撚柒用嘅野，就係小小都唔做

推
已經sign左
有嘗試好過冇嘗試

DONE

乜都話冇用所以唔做

咁真係等死

唔係想打沉你 我想問對美國有咩利益 1.你每日入150人對外資 外國有咩影響？又係你地97年前大叫回歸中國 奧運果陣又打哂飛機 就算外國知咁又點

2.仲好笑 美國洗咩搞咁多野出聲吸人 d人仆到去 你班黃皮膚入撚左黎萬一係共諜咪死？係人都知香港人最叻係乜？篤灰卸博你死好過我死有咩都唔帶頭等人做

你直接彈七個字 美軍來了我帶路我諗仲好過上面堆廢話

移民係完全解決唔到香港嘅根源問題，
只係個逃避嘅方法
所以淨係簽左上面

改一改條link
重新開過個Post啦

150 million

幫下手 點幫啊？

認真，第一個真係純粹內政，美國佬可以點出聲

你話聯署追究港共入境處唔續英國記者簽證單嘢，美國都可以干預下。但呢啲移民內政問題，美國點干預

而家開post議題，最好連埋第二個地區，好似:

1.重新制定台灣及香港親共人士美國簽証條件
2.凍結懷疑與中共政府有緊密接觸的台灣及香港親共人士美國資產

壯大聲勢，拉攏多啲同路人，下下得4位數簽署無乜用

佢都係喺gov做 我估佢會利用佢嘅影響力將我地嘅聲音傳出去

一㩒入去就見150M

唔推唔得

學生哥邏輯：
雖然明知冇用，好過乜都唔做。

喂屌你，咁不如求撚其搵啲野黎做，一齊拜黃大仙祈求香港獨立，『唔理有冇用，好過乜都唔做嘛』

150關美國鳩事
香港移民政策
有本事嘅一早已經有外國護照
再唔係已經痴咗埋土共
剩低大部分高不成低不就
美國收留你嚟把撚咩
老實D講有冇得聲請做難民啦

係reddit開post,希望有多d人睇到
[url]
[/url]

Failed

開多個香港加入美國第51個洲ok ?

想問歷年高登連登咁多個聯署 白宮有冇真係試過做過野？

Signed fuck淋奠

signed
唔理成效先，個諗法係正路

老美啲server咁撚費㗎咩？

成班死on9廢青收皮啦

signed.

你仆街喇，等被人鬥死

支持

不過由 2014 年簽簽簽簽簽簽簽簽簽到 2018 都未試過成功

click入去見到

For Hong Kong readers and those who understand Cantonese: you are also welcome to visit my thread on the same matter at LIHKG forum (one of the most popular forums in Hong Kong)

樓主

我記得以前都簽咗個 好似到最後都唔夠10萬

我次次見到都會簽 但只係奇怪不論夠唔夠數 次次都冇回音 所以有啲懷疑呢個聯署既可信性

第一個係香港內政
第二個好似謀緊美國國籍
好難支持、引起報導

不如聯署叫美國因香港官員違反一國兩制、限制新聞自由、選舉公平
制裁署局級以上官員

個反應可能好D

有西用咩

會架，出篇一有字書面聲明囉

一百字

300個正評 得40個簽
香港人

唔明呢啲聯署會有咩實際作用
你期望白宮會點覆
都係嗰啲覆咗等於無覆

收皮啦你老母生你個傻尻出黎做咩？ 都係無意義

如果連登有一半人簽就已經

Singed 大家快啲去

我係知無用, 但咩都唔做就真係無撚用啦!

佔中果期搞到全世界都關注 睇下美國點覆

在白宮網頁，至今已有超過19萬人聯署，促請中國落實香港民主普選。

白宮回應，如果香港選民可以在選舉中有真正的選擇，將能夠提高行政長官的認受性。

Signed

連登有多過一半係五毛

今次好快燒到五毛

彭斯d聲音仲唔夠 要靠埋連登仔prof聲音

依家唔簽等幾時？

開聯置岩
不過題目唔岩，真係關佢7事
應該開topic講政府支持中共資金對自由世界對抗，但香港人民反對的
同埋要求制裁香港高官：違反一國兩制同助長獨裁政權搞外國人簽證

已填支持！！

唔撚知啊 好過乜都唔知成隻港豬咁囉

搵英國佬幫手好過

幾好簽咗舉手之勞啫

可能今次覆 Read.

諗起個情境就好想笑

連登仔prof：喂香港個邊好大鑊啊

美政府同事：係啊，唔講真係唔知，要同多d人講至得！

幫推

done

42 SIGNED
....

唔講咁多 即使簽野

已投

Done
Push

Push

利：簽ed

你香港成堆間諜 仲比你移民?

LM

已簽
略盡綿力

簽ed

推啊

2個都簽左 推比更多人睇

靠自己唔得咩 成日都聯署又唔夠人

之前黃遮都試過啦 有鬼用咩

有邊次係夠數?

簽咗，心入面

你都on9,首先無人當過佢地正義
同埋你估而家係以前黑鬼時代?
以前黑鬼中意擁抱中國,我真係簽左兩次就知無用無再簽
而家貿易戰打到火紅火熱
777條on9仔仲要瘋狂踩多兩腳
美國都等緊位入香港
呢個時候簽你肯定係同兩年前三年前簽一樣?

要推

推
以家已經有人帶起活動
成功既結果係由大家凝聚、積少成多做
剩係一尾屌有撚用咩
浪費自己時間又浪費睇你堆字既人
垃圾，返大陸食你既元素週期表啦

順手開埋呢個，我英文唔好唔識搞

去美國有個平台比人開post好似話夠唔知幾多人，美國政府就要回答架麻。
呢家咁既風頭火勢
一萬億支那唔係從中拎油水打貿易戰鬼信呀！

兩份已簽

已簽 推po
香港人唔好成日話咩冇可能 唔會得
唔試過又點知

簽咗

唔理成效有幾大
簽咗先！

500幾人讚個post得300人簽

第2條link得180人

乜鳩都聯署 成日諗住搵人幫

已簽

都算你有少少自知之明

大家畀個like

Done push

簽個字都懶
連登仔

Show Blocked User - 玩大咗
正白痴
開撚左50萬次呢D無撚柒用既垃圾聯署都重有你呢D戇鳩仔
覺得自己係香港英雄
開個無撚謂聯署話咩推上國際社會
推撚左，之後呢?
人地報道過十萬次啦
咁又點呀?

屌你老母la 自己覺得無用就乜都唔做等運到？你老母生你果陣係唔係生小咗個腦？ 定俾唔夠錢搵個好D既打手

自己覺得無用
作用呢?
作用係邊撚度呀?
開左無限次聯署啦喎，除左班報紙佬報導過同自我感覺良好之外個用處係邊呀?

樓主個名 玩大左

做埋呢啲垃圾野做乜 係勇武既就出去自焚建國啦

你不如聯署話香港施政報告要成一萬億整個人工島其實背後就係俾錢中共打貿易戰 美國應該會關注多啲

D波台狗係咁 唔好比佢影響到
盡自己能力 唔會有做多既事
利申已簽

晒氣
留名一萬個都冇

填好資料send出去後記得去返電郵到認證確認係有效簽名

成日笑鳩澳門狗
人哋有居留權嘅審批權
港豬呢？
乜都無 打開門口任人自出自入

G持 signed

簽左第一個 幫推

真係天真 美國佬得鬼閒理你生死

有用冇用都好
覺得件事有意義嘅咪做囉

其實真係好on9
完全唔明白點解會一堆人覺得美國好正義
做唔少仆街野再當正自己世界警察嘅咪美國
唯恐天下不亂 只為利益搞鳩人

聯署要求白宮禁本港親共派入境美國

[突發] 有人在白宮網站聯署促請侵侵履行香港關係法

[突發] 有人在白宮聯署網站提出凍結香港政策法

[白宮聯署]要求美國阻止支那學生入讀中大同批出美國簽證

【白宮聯署】要求美國白宮關注香港近日政治逼害問題

Signed and push

要幾on 9 先會搞埋D 咁既野 美國佬理得你死

Singed

大大力推

大家記得去自己個emal verify
如果唔係唔計簽咗㗎

好！大家一齊去簽！

簽曬了 多謝巴打積極幫手 push

有做好過乜都唔做

咩都唔做更加冇人會可憐你

第一個幾buy，第二個有少許柒柒地

鍵盤派贖罪券

其實侵侵睇完會有咩行動？

我未聽過韓國同台灣係靠白宮聯署有普選，
要移民快啲躝，吾身守吾土，唔會靠人

已簽
推

此帖已置頂

先唔論聯署呢個行動有無作用
但樓主起果兩個聯署
第一個完全唔關美國事
第二個就根本無可能
就靠美國真係想有實際行動回應都做唔到啲咩
呢啲咁官方既野 仲要連數字都打錯
真係有心搞就開過另一個啦

講真 搞聯署 凍結港共政府在美資產
cut港共政府護照
什至係講港共政府拎一萬億比中國打貿易戰仲好

14年 夠有人做過 白官回應完指一指點中國就算
樓主認為美國出聲 真係可以干涉中國內政？
樓主係咪民主派？
愛與和平聯署方式

不如聯署美國用香港關係法制裁香港算
Trump可能仲未知有呢條policy
詳情係美國制裁中國2000億美元出入口徵稅
香港至到203幾年 有一萬億港元係俾中國建築商起人工島
而抵消美國對中國出入口徵稅壓力

推
唔該大家簽吓
唔好乜都唔做坐係度等死

Share 呢條link 出去
俾更多人簽到

認真除非美國認為香港威脅美國利益, 否則點解美國要care 香港內政

繼續打飛機...

美帝：中國違反聲明。
你班傻鳩：正評x99999！美帝發嬲，今次支那肯定大撚獲了！

學生哥：雖然冇用，但做左先。

聯登

你到底係咪仲係生存喺奧巴馬年代?

推！

做左無用但起碼感覺良好先

signed
pish

push
signed

推爆佢

係，特朗普真係狂人黎，乜都敢做、乜都做到。今次仆街了！侵侵本身已經好撚嬲，再加埋你個簽名火上加油，中國一定大撚獲！

真係傻閪黎

推 signed

依家唔簽等幾時簽

Signed.

已sign

已簽。幫推

有用既雨革果陣已經出手介入左啦，到今時今日仲聯署擺明係昆自己

Done !

心理好過D 叫做為港獨做左野

有錢真係不如自己移民算啦，搞咁多野比咁多假希望自己到頭來咪又係原地踏步

D人到呢個時候仲諗港獨....根本一定無可能

記得要上返自己個E-mail confirm返

雖然知道簽呢啲聯署都冇乜用
不過難得有人肯做少少野
一定支持

pish

完全係拎黎打飛機 等自己以為有做過野

之前無用代表今次無用？依家支國同美國勢成水火 話唔埋係一個契機 屌你老母係唔係都嗌咗無用先 你估樣樣野都同你一樣咁撚無用咩

大氣候唔同左 我認為可以一試
至於你提出嗰個都可以試
你開完白宮聯處 再post上黎 我都會幫推

簽咗幫推

次次得個小貓三四隻，人地當然唔會理啦，你試下過左十萬睇佢回唔回應

【佔中期間】在白宮網頁，至今已有超過19萬人聯署，促請中國落實香港民主普選。白宮回應，如果香港選民可以在選舉中有真正的選擇，將能夠提高行政長官的認受性。

真。香港人加油
Sorry腥港人 你地唔配做香港人

你咁樣做同打擊樓主既心靈有咩分別

連登呢度都有成廿幾萬個會然 一人一票都夠做啦

但簽咗成6個幾鐘 得嗰千幾票

做呢d野有用
咁用condom當閪插都得啦

1200 正評
但每個petition 都係得600人左右

兒登

其實你用屌人無用的時候去簽 一早簽完
定係你諗到好有用好有效的方法?

講真美國無責任幫我地
亦都唔會免費幫我地
但係當我地的訴求對美國有利的時候
或者聯署會成為幫助

你又會諗好天真淨係識打飛機
但政治野一日都嫌長
預計到D咩?

而家唔洗你出錢出力 禁個制就搞掂
做完無用你又會犧牲到D咩?

有試過過十萬啦
你google返佢回應左啲咩？

唔理 簽左先

推啊
屌你老母

其實去拜神都叫做左嘢，有心就得

簽左
但好老實講, 你睇下其他petition, 郁D都過20萬但都無實際行動
呢個小小連登petition過唔過一萬都有問題

唔理有無用 簽咗

有邊次簽回有用？

Yellow pig, no ed

把撚咩

簽左 希望多點人回應

推一推 港共一舖清空庫房
我地都要晒冷

留名幫推

侵侵來了我帶路

推一推

支持！！！！！

block哂1五毛/波台狗啦 唔知所謂
做好過你係屋企打緊飛機啦傻鳩
已簽咗

有咁多簽名，支那今次仆街了 侵侵癲起上黎真係出兵香港都唔奇

正評 99999 負評0

下次開一條香港建國

1,660 SIGNED
小眾到...不得了

咁少人。。

多人支持到 少眾萬歲

留名跟進

推
之前填完就算，原來要入埋email禁確認先當簽名
大家記得填完入email禁返封信確認

Pish!!!

to樓主
forward比范國威/楊岳橋呢d議員比佢地post嚮facebook比更多人知啦

同意，做左好過冇做，盡下公民責任

頭先forward咗 希望佢地會認同

咖哩飯一定認同既
佢一直都爭取

完成

要生產力 勞動力，好多國家都會請外地人做平價勞工，但香港請到日日150仲要比足福利真係少見 我都好想去澳洲working holiday到做澳洲人

推到置頂

講到咁撚興奮，咁多年嚟搞咗咁多次，白宮有冇理過一次 冇資格再恥笑咩和理非左膠啦，有咩分別

點解你班友覺得美國得閒理你？全世界咁大，人地鬼得閒理你咩

所以話連登仔用正評建國
正評仲多過簽

話美國唔會出手嗰啲 瞓咗幾耐
你老闆雜種俾人㩒住打啦
扮瞓就認啦

要反共嘅就唔好做啲咁低智嘅嘢 小學雞打交搵人幫拖咩 柒出國際 真係引起國際社會恥笑香港

出發點啱，內容錯
你應該將香港係中共嘅消費天堂呢個事實話俾美國知
同埋香港政府點樣透過基建為中共科水，咁樣係直接影響美國對中國嘅貿易政策成效
咁trump呢就有機會喺twitter應你機

Signed 👍🏻

正啊，白宮聯署啊，只要表達左民意政府就會改架喇，今次啊爺重唔驚到仆街

繼續推

早就要做
巴打好波

簽了

得二千幾個 香港人比d力啦

重差好遠

支持鍵盤抗爭

Up

出左手幫香港建國未

Both signed!! 一定要支持！

Bookmarked, 三個月後黎推返上黎，如果呢單野又係石沉大海你即死老母

屌，美國好得閒理你咩

今次真係好大機會

簽名人數少過正皮

見到個簽名人數 真心覺得香港好可悲
連撳個掣都懶

呢樣真（喺第二個petition）

簽咗 推

之前完全睇唔到呢個post, O岩O岩 sign 左

有用咩

Signed 推

Signed
香港人想改變唔好靠人地 我地自己都要做野 打倒支那 你我有責

笑死

why 2.2k only

已經簽咗加叫哂身邊人去簽！
推

簽左
都係得千幾人簽
好心酸
或者我地應該宣傳下條link，例如係Facebook 啲group

Pishhh

樓主
范國威有冇回你？

Push!!!

簽左 推

想支持聯署 有無link?

第19頁就梗係無啦

得兩千幾 同千幾
垃圾香港人

爭氣D啦師兄

已簽 推！

簽曬 推

Signed!!!

Pulash

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

推呀

1800個正皮但簽名得一千鬆d

Signed+push

人地都話唔要難民，咪咁厚面皮

推呀！！！

努力

推 先得二千幾個....

推 已簽

屌你班契弟
叫你簽個email klick 條link 姐
咁都鬼晒咁嘈
返工被人屌又唔見你出聲
無撚用咖你地
自己跳海死左去啦

簽咗 加油啊香港...

Push!
記得email confirm!

有巴打幫手翻譯咗啲有用嘅句子可以俾大家copy去唔同page forum

香港政府有計劃以現時國際特殊地位響個方面去支援支那同美國打經濟戰. 提議美國盡快通過美國香港人權民主法, 凍結香港政策法以保護美國利益

The Hong Kong Government is trying to capitalize on the city’s unique role in international trade and relationship to favor Communist China’s effort in the current heated trade dispute against USA. America, please stand up for equality and justice to pass Hong Kong Human Rights and Democracy Act in the Congress to establishes punitive measures against government officials in Hong Kong or mainland China who are responsible for suppressing basic freedoms in Hong Kong.

Trump同你三唔識七 做乜要幫你，大家應該講:
「香港政府科水俾中共打貿易戰，違反美國利益」
咁先係路啊嘛！

The Hong Kong Goverment is abandoning the long-term mutually beneficial relationship with the United States to favor China’s effort in the current trade dispute.

簽左了 幫push
咩都做下希望有用

Done
雖然唔知有咩用，但做得幾多得幾多

推比多d人知

唔係唔簽下話

簽咗!

簽埋呢個

你開多個post 好少人知

btw 簽左

簽左

簽咗3個mail

Signed
Push

做個整合

你要上到trending就要炒到個hashtag上火星
不停tweet retweet comment

大家記得確認你每個tweet/retweet都有#freeHongKong
Twitter 個trending係計有幾多個tweets 用緊個hashtag
想多啲人知嘅 不停tweet/retweet

另外我高度推介大家click入hashtag like/retweet 自己友 好多人冇followers 勁似bot 大家互相follow下都有助傳播

同埋記得tag你想tag嘅人！！！！
侵侵 領事館 cnn 外國記者邊個都好
記得@佢地

講多句fox news係侵侵支持者集中地

#freeHongKong #HongKongPolicyAddress
@realDonaldTrump @USAinHKMacau

上面係基本版

另外仲有其他文宣係晒Twitter 上去撈下啦

Signed and confirmed as well
無論有冇用都好，請盡一切努力嘗試唔同方法，做左未必有用，但唔做就一定乜都做唔到

開咗3日都係得3千左右

各位， 撐住呀！

樓主可唔可以開個 關於言論自由被剝削 同埋話林鄭打算利益輸送比中國去打貿易戰 同前排美國副總統既演說都有啲關係

覺得講150個大陸人落黎 好似係一個長期問題 都成廿年 美國應該唔會理lol

btw signed, push

signed!!!!!

remember twitter!!!

[鍵盤戰士都可以一齊救港] twitter洗侵侵版用語整合

wish

推 推推

推推佢

人手置頂

簽了 推推推！！

Tweet

被佢已讀不回

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

sign左

如果2個都有sign
會有2個email回覆你
要自己去check emal confirm signature
如果唔係係唔count㗎

del 左 reddit都要維穩

無del到, 係連登個url唔知做咩傻左

幾千人代表八百幾萬人

你地自我感覺良好就得
唔使理其他嘢

bookmarked, 三個月後返黎睇睇簽出咩花樣先

Pish

7百萬人要搵十萬人簽可以講話冇咩可能
已簽

得幾千咋 離十萬仲差好遠

Pisg

到而加一萬都冇

tweet 左喇 係咁retweet

交俾90後啦
夠做架啦

得果3,600

港豬真係無得救

要link到去美國利益度。。。

有無用都好 試一試
Push!

push push

雖遠必誅

點解得咁少人sign

因為無撚聊

差少少咋

簽左，推下post

??

喺整合po見到 輕輕一推

記得簽完入返自己email確認

幫推，你班撚屌連做鍵盤戰士都懶

推推推

樓主算啦
我幾日前同今日睇
第一同第二聯署分別都係三千八同二千
根本冇變過

簽撚左個咩花樣出黎啊樓主

幫樓主推一推

得咁少人

剛剛睇到個POST
不滿支那賤價收地 惠州村民cosplay血小板 到政府總部抗議

然後見到呢個POST
覺得大家都係一樣

人地有上街